向六天工作嘅手足致敬

屌你咩

5天都想死

唔工作人生有咩意義😂

一齊幫佢地打氣

我刀系返六日手足

喂喂喂 唔好影響六天工作手足既士氣

六天工絕無意義

起身返工啦

返緊啦

我番7日

兩日在家工作

屌

返左兩星期已經想辭職

遲下六天工作仲再加個星期日

利申：四天工作

點解要六天

開工啦

我4.5

有無好嘅五天工推介

7天工作